有冇人知係太空上面會唔會有中國肺炎

太空隔離

雖然必誅

支那肺炎一號火箭